[撐警大行動]一眾廢老大讚劉馬車：生仔當如劉馬車！

搞妹妹仔？

要做劉馬車, 你可能要:
1. 坐過大陸監
2. 差少少坐埋香港監
3. 自己通自己櫃
4. 有可能有性病
仲有冇?

笑撚到仆街
即刻播佢啲舊片俾班廢老睇會點？

兒子生性病母倍感安慰

廢青唔返工

馬車好波

5. 食屎

生仔生個強姦犯 真係倍感安慰

痴線

質自己個頭落公廁屎坑定尿兜

露J
比人打
咆哮
有性病

50路up自助餐

係垃圾桶當中發現到真愛，要感恩

係時候喺FB SHARE 馬車啲豐功偉績

強姦犯 搞妹妹仔 生性病

拎個痴線佬同孫權比？

叫雞叫到沉船

俾條link來話俾班人知劉馬車戰績

生仔當如強姦犯

菜刀捅屎忽.gif

屌，應該係老人院，社區中心，酒樓度NONSTOP播佢以前嘅豐功偉績啦

助長性罪行

唔好咁快收成佢 要佢參選之前先揚開佢 咁威力先大

希望佢地真心想生個坐監仔

可以send俾啲藍絲group，之後再spin返條友的豐功偉績

馬車生性病廢老倍感安慰

咁先做得更低一班建制派

香港坐過啦 恐嚇感化官

好心起下馬車底先

老雞比狗屌

班師奶行到咁埋 驚唔驚野到梅毒?

咁就真係兒子生性病母倍感安慰

究竟劉馬車係咪利用自己去醜化對家CLS

我覺得大家唔好咁隊爆佢i住 等d 廢老推到佢上神 推到佢上高位先 咁先突顯到佢地有幾撚蠢

個頭浸落馬桶洗
侮辱法官
番咗一日工即俾人炒
搞細路女
攞綜援

都唔係有可能，早排唔係有個post話馬車send自己碌性病鳩比樓主借錢睇醫生

唔好住等臨選舉先

原來個仔坐監生性病
仲要係白卡佬
加油

揾到存在感

唔咁早 依家唔俾建制唔支援佢 支持第個又難搞

到選舉之前張佢以往事積唱俾全香港人知 到時佢地班建制會俾人標籤成同一類人

個時先大威力 我地依家仲要幫佢造勢 造得愈大 爆出黎個下愈驚人

哦！支持後生仔叫雞強姦打人攞綜援
明白曬

睇班廢老炒晒車真係好撚好笑

我地有佢黑材料 唔好咁早爆 到第日佢選先爆佢 咁建制會少一個參選人 對我地先更有利

搞小朋友嘅人去撐警就係好人
黑幫公仔佬竟然會去撐警 反黑組就走去捉示威者
警察面打人唔理唔拉 運水運口罩就要拉要鎖

禮崩樂壞唔係因為衝立法會 係成個政府本來就禮崩樂壞

都登劉馬車高興，終於搵到自己既歸宿，咁多同路人

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對

咁樣「罵」自己個仔都
廢老係唔同d

有無整合版？

痴線 真係有樣嘢叫物以類聚

劉馬車都有人捧 證明呢班人真係冇用開腦

要做劉馬車, 你可能要:
1. 坐過大陸監
2. 差少少坐埋香港監
3. 自己通自己櫃
4. 有可能有性病
5. 經過不自覺地大叫"食屎狗"

祝班廢老有個咁既仔真係幸福

可見藍絲係乜撚都唔知既on9

撐警傑出青年系列

班廢老根本唔識佢

生個梅毒仔

年輕人應以馬車做榜樣， 講出黎唔笑 你贏

求其PO條片上港人港地啦

生個仔咁樣就仆街啦 真係生舊叉燒好過

強姦細路女

坐埋一臺

認真 佢係咪真係有白卡？

臭雞生性病仔都好合理既

馬車其實做緊內鬼 貶低藍絲形象
大家炒哂車

生埋個衰仔老强人吔呀，真係家山發呀！

6豆雞
7老母走佬
8老豆唔想理
9雲貴川廣深usb

嚴重懷疑馬車出黎係玩班撐警人士

點樣通自己櫃

如果我係佢老豆 我應該比馬車先跳樓 無眼睇呢條戇鳩仔

刀柄插c眼

碌鳩生野就當如劉馬車喇

痴痴呆呆坐埋一台😂

如他生性病？

女神叫小薇

識嘢
佢哋自製黑材料
君妖仲話馬車係佢接班人，太好玩喇

唔好推到建制派都知 我想大家到時一齊爆出黎拉曬一眾建制落台 集體係選舉爆出黎

都無點用啫

啲廢老真係好戇鳩

真係一日未死都有野笑

呢鋪真係兒子生性病 ，父倍感安慰

痴痴呆呆坐埋一枱

連大陸監都坐到
唔係個個香港廢青做到

個班人個女都要比佢強姦

尿兜屙屎

笑能死！

[深度分析]何謂暴力

點解唔幫佢選上去先揚呢？ 之後可以大大把咁刮落班廢老既面度

無知真可怕 救命

冇錯！大家要全力幫馬車分薄廢老票源

諗起之前啲人話如果劉馬車係正正常常唔係癲嘅話，其實個樣都幾順眼幾正常

真係得精神病友先會彩佢

Spin 文宣 go

原來佢地都想要個坐監嘅仔

唔係有可能
係已經中咗

笑x死!

仲要塞個頭落屎坑沖廁

事實證明班廢老真係弱智

遲下可能坐埋香港監

佢坐過香港監

佢太多女啦，多到唔記得

選完再爆會唔會好d?

揾人整文宣啦
介紹下佢究竟係咩人
貼落個堆廢老page到

我地要撐馬車
要馬車成建制黨魁

馬車醒 馬車勁 馬車誇啦啦

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對

食屎狗！

唔係個個都可以生性病母倍感安慰

最好比自己個女比佢中出

事實啦，佢濃眉大眼(睇落)咁正氣

陰9公
究竟班撐警藍絲卑賤到一個咩程度？竟然要揾劉馬車黎圍爐取暖？

佢老豆都屌尻佢無用
佢竟然話生仔當如劉馬車
呢啲廢柴聚埋一齊可以互相安慰
真係物以類聚

每日都拍埋啲狗屁不通既垃圾video

白卡師

全部垃圾評級

大家一齊shout 馬車馬車

竹門對竹門

文宣做野
劉馬車同老鼠芬都拍埋片,仲有參加支持警察既晚會,上埋台講野
要spread開俾廢中廢老知保皇黨支持者係咩人

生個戇鳩仔

佢老豆唔係想唔要佢咩？佢老母仲要走埋
好啦而家搵返咁多契爺契媽 可喜可賀啦
再俾人拉都有人保釋啦

佢唔係判過入沙咀咩

班廢老個腦真係廢

拍片喺尿兜屙屎，再拍片執返出黎果個「天水圍陳浩南」係咪同一個人？

啱 冇錯
就祝呢班老嘢世世代代都做劉馬車

笑左班廢老竟然認同一個有精神病既人講撐警
果然利害👍

算啦，唔好去理呢d無謂人on9仔啦

休班警廢老典範

通街強姦犯

班廢老真係炒哂車，劉馬車個車

香港真係痴撚咗線 點解會有呢嘅人

我愈黎愈懷疑劉馬車係臥底

推舉馬車做下屆立法會主席
馬車年輕有為，仲要係何君堯契仔，李慧琼之流唔該行埋一二邊啦

咩差少少 香港已經坐過最少2次

養多陣先啦

日日話要自殺
食屎
俾人打
撐2014佔中

Push

真係要幾無知先會讚劉馬車 班廢老係深山邊個洞出黎食蛇齋宴?

祝咁多位撐警人仕心想事成
子孫世代皆如劉馬車

上世要幾仆街先生到個生性病兼強奸犯嘅仔

真 大愚弱智

唔係呀 佢深入得藍營愈勁
到時就愈容易文宣唱衰佢地
即係例如藍絲勾結性罪犯呀
藍絲勾結強姦犯 etc

好明顯啦

痴痴呆呆 坐埋一枱

菜刀捅屎眼

生個智障仔
所以證明哂廢老只會接受自己想知嘅野

企圖強姦,強制猥褻女童,大陸坐監
自稱三合會會員慈雲山14k,和勝和,新義安
刑事恐怖 大屠殺學校
刑事恐怖感化官
拍攝短片，要求伊斯蘭國派人來香港進行大屠殺

哩條友CV咁豐富, 唔怪得知君妖請佢做接班人

學馬車姐係叫香港人周街強姦未成年少女同周圍叫雞中性病呀

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

每份工唔超過一個月
屌鳩公司無理

會話啲黃絲逼佢咁做 冇陰公呀

越睇越樣衰

姐係應該生個智障仔？

係就好玩
大家back up定啲片

幾襯班廢老呀
兒子生性病

思想正確

笑左

中女放題

係咪死老豆呀?
你依家係咪死老豆呀？
你為左個女仔喊
個d雞婆黎嫁
不知所謂
病到咁睇醫生啦

佢唔係早排又有一單非禮兒童咩

記住收埋d料 一次過爆出黎

菜刀斬屎眼

立法會爆先最大威力

廢老 撐中9成9都係智商低下

真心想send 哂劉馬車啲片俾班廢老
睇佢地仲講唔講得出生仔當如劉馬車呢啲咁on9 的說話

做佢地仔女真係慘
寧願俾舊叉燒生好過

呢班人唔係扮㗎喎，係真係智障！

之前一放監就屌大陸

劉馬車撐警
真係痴線先撐警

唔好住，等佢真係上左位先

到時就可以唱話警察勾結強姦犯

推到佢做特首先喇

廢佬最鍾意哈細路女抽人水 咪同呢條垃圾一樣囉

等多啲廢老識劉馬車先一次過爆佢大鑊

劉馬車居然自比孫權

要鬥雞

龍心好佢好多

鼓勵青少年做個強姦犯

重點係菜刀刀柄

個個好似馬車咁 香港變印度

冇用㗎 佢哋睇嘢嘅邏輯唔同正常～

今鋪真係馬車生性病老感安慰

傑青

你又啱
有為青年當用菜刀自插屎眼

作為馬車父母應感到安慰
有咁多人讚馬車

劉馬車玩暗黑兵法跣鳩保皇狗

嘩 屌 你個仔係強姦犯

攞老綜生性病同返大陸叫G
佢真係同廢老做嘅嘢一樣喎

好似唔可能參選到

等劉馬車教啲廢老啲仔點同啲雞拍拖

共匪已經藥石亂投咁搵塔利班做盟友 港共又搵d老強黎做接班你話唔係就支爆都冇人信

馬車準備連伯母都唔放過

梅毒擴散max

祝佢地如願以償

想自己個仔爛J

廢老剋星

我地應該用呢次機會
大肆宜傳藍屍係同咁既人做同伴

忍一忍先
炒車要炒大獲d

如果佢地知道劉馬車生性病有可能傳染人
會唔會嚇到去body check

成班柒碌有冇睇過佢一條片呀
撐你老味咩
條友非禮妹妹仔坐埋監㗎
放返出黎都仲係柒下柒下搞搞震
叫人學佢？
係咩痴撚咗線

啲連登仔追佢追到咁貼

臭味相投

劉馬車 屌姐姐

想佢地仔女全部生性病

生仔當如梅毒強姦犯劉馬車？

磨刀霍霍

廢老只會教出劉馬車呢種人

佢啱啱出大陸監獄果條片 放上去好好笑

上帝要佢地滅亡，必先令佢地瘋狂

痴撚線

笑話

仆街垃圾食屎狗 石子宏

係咪仲有個肥誠哥?

係啊菜刀桶屎眼

黑暗兵法

菜刀插屎眼

再捧高d先

撐警英雄

生仔生到咁真係慘

明明琴日遊行都有唔小老人
點解可以差咁遠

居然強姦犯都有人撐，國之將亡，妖業當道

其實佢先係最醒果個 一路曲線幫緊我地

曲到連圓都表達唔到
真心痴線

今鋪連馬車都做到嘢

真？

推

林鄭個兩個仔咪似劉馬車囉

幫手捧多啲先，要捧到所有藍絲都識佢

到佢參選爆大獲 何君堯應佢做契仔 到時水洗都唔清 一石二鳥 兩個都沉 就算唔得 起碼少一個參選人一定選唔到 浪費一個位 如果好彩仲可以影響曬全個建制 做咩唔支持下 有唔支持既理由咩 你答我

痴鳩線因住個女俾條強姦犯搞呀傻閪廢老藍屍真係冇藥醫

係已經有性病

暗黑兵法

劇毒到足以建制死亡 一定要支持 黑暗兵法

搏 何君堯老豆 同其他建制人士支持

支持劉馬車！

大家要支持馬車 唔咁早揚出黎 忍到下年多謝合作

案底 外地坐過監都唔得

真，有片㗎
唔知條片仲喺唔喺度

唔怪得連登仔係廢青

係咪on9

佢條野點呀？
二千蚊都要問人借

黃鳳嗚

馬車今次真係大助攻

你唔好理 到時先爆 選立法會爆出黎對何君堯契老豆同一切讚佢既人都有傷害

講起就搞笑
親戚廢老group有個廢老share左馬車撐警段片
話以馬車自豪 係人民英雄 仲屌自己d仔女話佢地生壞腦

我即刻post曬馬車插J 搞大陸妹 搞細路女d片同新聞去個group到
再同佢講 原來返大陸叫雞叫到生性病就係人民英雄
姨丈你鼓吹緊性侵犯細路女架
幾個表哥表姐即刻起勢咁圍攻佢
其中有個撈得好好既表叔 之前獨資請成個家族去旅行既
都講左句「....真係衝出黎柒」

搞到個廢老即刻極度深潛 駁都唔敢駁

食屎狗

4有性病
5份份工一日比人炒
6瘋狂叫雞
7差人錢
仲有無

不如吹捧佢，等D藍C 信到足，然後一野播返晒D臭史出黎。

唔好打 唔好打

兒子生性病 母倍感安慰

過街老鼠

唔怪得施君龍都高級咗

全力支持劉馬車參選

要比石子宏雞姦

佢依招邊work啊，佢最早d片出嘅時候都未有黃絲依個terms啊

真係好易呃

馬車終於係社會搵到自己既位置
從來未俾人咁愛戴過

佢哋廢老嘅基因 唔生劉馬車生咩？

好偉大
將性病傳俾廢老

我地要起埋其他建制黑材料 新同舊都要

千萬唔好以為用正當手法打得底ccp

生仔如劉馬車慘囉，生性病